老母同阿哥反對我出街發夢同集會

小弟今年19歲，普通一名hd仔

我由六月九日已經出去遊行集會，我屋企人都好支持我出去表達意見，但佢哋唔希望我走上前線。七月尾老母睇婦科check有癌症三期，由嗰時開始我冇再出過去参與遊行示威，日日留係屋企睇住老母。

每當手足出事、黑警濫權等，我都好想出去幫手，但可惜我出咗去老母又話會擔心。我覺得自己好撚冇用好撚廢，我好想幫班手足，但我又唔可以唔理我老母感受。

琴日同今日，我不斷同佢哋講有手足陪我去，叫佢哋唔洗擔心，但佢哋就不斷話出面危險，又話有黑幫打人，又話有黑警打人，反對我出街。

我明白佢哋擔心我，但我真係好想同一班手發夢、集會、貼連儂牆。我真係好撚廢，19歲仲聽屋企人。我冇面目見班手足，對唔住。我以家可以點做？有冇ching可以俾吓意見？

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

無時間遊行
點解唔貼連儂？
每隔幾日貼下，不知幾有用
成本又低

真 呢樣做唔到咪揀啲做到嘅黎做
Twitter airdrop 大把文宣要spread

屋企有無錢銀困難？

咪係
文宣不知幾需要人
大把野可以做，人地日日撕紙，
你每日抽少少時間，貼5-10張，已經幫到好多

我有去貼連儂，貼完佢話好危險
之後又俾屋企人屌話唔理屋企

屋企冇咩錢銀問題
但其他屋企人要翻工，平日得我一條友睇住老母

情緒勒索？
而家出街搭地鐵都俾黑警打架啦，
下次你屋企人出太子
你咪話佢地去埋d危險地方，唔理屋企，
用番同一番說話話番佢地羅

文宣隨左貼牆，仲可以隨機咁貼，遍地開花
唔限死係果個位，就更安全
咁你就唔駛講自己貼連儂牆啦，反正你都係周街貼，無限死貼一個位

同埋網絡文宣同airdrop都緊要，呢樣無得鬧啦掛

我成日屌鳩佢哋，之後佢哋就會話我唔識嘢
我以家翻學上堂放學都係咁整文宣po上tg group
但我嗰心真係好撚想出去發夢遊行集會
可能我真係要瞞住佢哋出去

我有講過，佢哋唔肯聽，我都冇辨法

加油 Ching